［感恩節］有冇人等緊Black Friday 呀

有咩想買

水牙線

Philips?

垃圾

都係電動牙刷,電鬚刨個D

Oneblade pro有冇得再平呢

電腦

電腦嘢唔係等Cyber Monday 嘅咩

應該係話有咩買

鬚刨

Dyson

上2年買既牙刷仲未壞
唔知有咩好買

我都等住入手個百靈牌

等緊買銀包同埋levis

Kindle Paperwhite

黑膠碟機

上兩個禮拜-30usd唔買，應該冇得再平過呢個價

等緊買Dyson, 早三年買左把風扇今年等AM10Humidifier 會唔會做折。

其實冇咩想買，到時睇下會唔會有運動品牌做Crazy sale 執兩件去跑步

有無邊部推介？

不死鳥外套同ssd,ssd以加真係好貴

大家點ship 黎hk?

留名

有咩買

夠了

Amazon 衫褲正常都做7折，買滿唔記幾錢仲免運費

咪又係個幾間集運

想買
邊款好beta ar ?

入門機咋，Teac TN-300

Kindle ，其他電子野有鋰電邊間試過運到黎香港？

運過Kindle 無問題

請問你用邊間集運呀

buy and ship
其實應該間間都運到

其實superdry個blackfriday優惠係咩
點解我唔覺佢有

eBay 唔係有個outlet store 咩

等緊nigga tuesday

想買一對皮鞋

superdry 折完都係貴到傻

水牙線
wireless mouse
褲
SSD 上年無買後侮

上年冇買過，係唔係24號之前已經會有平？
唔洗等到正日？

lm

想問X2

G29

比多少少買thrustmaster t300

Thrustmaster VG T300RS Racing Wheel Servo Base
Thrustmaster VG Ferrari 599XX EVO Wheel Add-On, Alcantara Edition
Thrustmaster TH8A Add-On Gearbox Shifter
Thrustmaster VG T3PA-PRO 3-Pedal Add-On Set

呢SET野上年未計shipping 500蚊都唔駛,

寄HK同寄US個稅差唔多，除左個腳踏shipping特別貴所以腳踏我揀寄US叫人帶

lm
等緊x2

有咩,我唔知喎
eBay好似唔係好信得過咁

我覺得佢無折過
啲價錢都無變

想買個鬚刨

有冇邊間集運好用？
求巴打推介

來來去去都係bns sb
bns 平時就好撚快 快sb 成兩倍
但每磅貴幾蚊

個ebay store官方開

因為佢地個禁運list寫左鋰電池唔俾

所以都唔知究竟得定唔得

內置, 拆唔到出嚟可以, 9月先運完kindle fire hd8

me2

Lm

牙刷，dyson

想買羽絨 有冇好介紹

應該平好多下
因為有一年舊登成堆人訂dyson 同電動牙刷

dyson咩網有平？

英國官網?

留名準備

等唔切啦

等買水牙線 同dyson

same here
有冇人知前幾年Dyson可以平幾多?
其實想買v8 absolute

有冇人知買鞋,背囊個類
係咪amazon抵?

Dyson直運就得
平好多

英國官網，好多集運地方唔送。
同香港比，定價平$1500到。
運黎香港運費大概$350

官網？

正常30%off，唔知係咪最抵
買夠唔記得幾錢仲免運費到香港，當然啲貨要sold by amazon

想買化妝品唔知會平幾多

我發覺女裝鞋先抵
男裝多數貴過香港

有冇人知2xu 跑步tight有冇得便？

今年有冇tg group

係咩，我睇親就算計原價都平過香港

幾年冇係香港買過鞋 ，有時想買，香港代理又話唔再入貨，一係冇果個款，算上網買仲平

大家買dyson/電腦嘢小心
Dyson以我所知美國得110v
要係英國買先有220v
Friendly reminder

上年6折

你啱

2xu官網？

上上上年買Dyson V6
上年買Dyson AM09
今年買電動牙刷

alpha industry有無份？想買軍褸

唔識英文
買唔到

有

係

Black Friday 唔係咩黑色星期五？
感恩節係 thanks giving day喎

Black Friday is the day following Thanksgiving Day in the United States (the fourth Thursday of November).

仲話鬼仔性格

仲諗緊係永鳩行買定去日本outlet買添

levis睇下有無全店6折
Nimbus日馬無左直運扣稅，唔知eastbay同美亞做唔做到更平。
不死鳥袋就睇mosejaw，好似都係6-7折。
睇下有咩平先買

dealmoon app 雖然殘體，但資料24小時好快更新 真心好用

前2-3年買過ma1中碼，$53x連運費amazon 直送到香港

上年幫個fd買加大，$85x又係amazon 直送

提一提大家路先
英國近排好多靚嘅衫款/鞋款有減價
我見有啲tee 已經得翻一兩件就冇曬貨
靚款反而有時Black Friday 冇得減
係呢邊讀咗三年書嘅親身感受

貴/大件既電器無半價都唔會外國買
純粹賭運,試過買部V6返來唔著,要自己比運費寄返去換

好想買superdry外套 有無其他牌子外套推介

咁都有笑料

但係我無講過感恩節吾係black Friday,我只不過按字面解釋解釋

兜乜嘢呀，不如講埋中文唔好

電動牙刷有無link

有無人買耳機
邊款抵買
聽左三年既um1 壞左

唔記得我仲買過m65，$560，果次用咗集運，因為直運要成差唔多$160同埋仲有啲貨唔可以直送香港

中文，我讀得書少，你唔好呃我

Amazon有，買過最貴果個型號-30usd

想買件m65過冬

今年唔知有冇呢 同埋如果買倒，應該點運翻黎？

有7折，碼數你自己有冇試過？m65啲碼痴線，平時著開加大，m65我要著細，仲有小小大

frd叫我去永鳩行試左身先

電動牙刷係咪買飛利浦多 定oral b

飛利浦啦梗係 仲使問嘅

我都上網睇過…
係香港用好似會燒摩打/死火牛

冇睇開

Player 耳機 唔知有無平

巴打們如果碰到邊間唔ship 轉運公司cut 單嘅
可以同我聯絡 我可以借出地址比你地
先寄我屋企 我再幫你寄去轉運倉

報銷返郵費就ok
呢排得閒純粹回饋下連登各路巴打

Tg: DD0928

利申：睇名

Navy巴打

希望唔使麻煩到巴打

dell 有冇black friday?

有冇巴打買過 係咪可以transfer 個warranty 番香港？

同問

係要開新acc

navy哥

唔記得提你，要用集運，唔可以直送香港

有無人想買Dyson supersonic風筒

如果想買對danner係咪對返官網好d

如果用buy and ship或者其他集運大概要幾耐先到香港

諗著買露營用品12月中用
會唔會趕唔切？

想買publish同tnf

想知foreo luna mini2 有冇得平？

用開bns ，耐過平時幾日姐，實趕到

Amazon 應該都有7折，冇記錯，曾經想買

想買g903

上年連家人總共買左三枝...
三枝粒電都係叉幾次後 就會好快無電...(當一開波叉用到廿零日...之後大概十日就要叉)
上年有巴打都反映呢個問題..
我諗大部份diamondclean都係
睇你接唔接受到粒電老化得好快...

美國絲
Prime 已sign up

想買 smart home, home appliance, and cat furniture

新手想問一下，superdry jacket係咪係ebay superdrystore買，平過係官網買

舊年同前年都減得比想像中少
想買個輕啲嘅

男友買咗個 upright 重到呢

正呀正呀

兩年前買咗
加埋 kindle unlimited

咁貴
聽啲姐妹敗家谷講到曉飛咁
有少少心動但太貴
去日本買 Panasonic 算

上年直接官網買
買左之後淨去日本著過一次

dyson 360 eye

點解amazon啲刀全部唔肯寄香港？睇中把CRKT crossbones

吸塵機係全電壓加個萬能插就得
其他就真係買英水好啲

日本膠囊旅館用過，靜啲之外唔覺有咩特別

屋企有變壓器都要睇埋功率，大耗電電器要小心

其實black Friday 幾時開始？

留名等tg group

佢官網又話長達3星期

唔知有乜買

呢個我知, 有得tick" ship to hk" 做sorting, 不過用amazon ship既運費好貴,
集運 b n s個d,是否address 填佢美國倉, 再過數比佢就OK?

有無人知邊度買皮鞋好?

英國有咩網會有得平？

gregory Sold by amazon jp 嘅係直頭唔送香港，去到俾錢果度，你就知
如果Bns自己入去睇

Pish

11月最後一個禮拜五

慢煮機

Dell moon
電動牙刷
Kindle

即係要到果日先有得平？

等Timex

唔一定

我覺得Amazon jp官方配運算平

未必, 有時可能普通PROMO仲平過咩BLACK FRIDAY/CYBER MONDAY 果D.

所以可以睇下有咩心水想買, 留意下有冇減價, 價位岩唔岩...ETC

BTW 小心選擇集運, 唔係等變聖誕禮物

日本cutting唔同美國

有性趣, 上年好似平一半?

我平時著中碼
m65 slim fit 要xs

Amazon Jp 平呀，有官方直送，唔會幫襯集運

你大獲啦 NAVY巴打 往年大把店BLOCK集運地址....

呢樣真

我都有性趣

btw想買啲運動野 adidas asics mizuno hummel 你地鍾意去邊度買多啲

如果us都係就好

Philips牙刷好伏 一年都無就壞
上年買oralb g9000 幾正可以留意下
今年想買水牙線

Panasonic喺香港買na98就ok
去日本買電壓唔啱
要用火牛
一來高w數火牛貴
二來用咗火牛後個風筒d冷熱同風力都會有少少問題

扣咗買火牛筆錢香港買仲抵 同肯定用得稱心安心好多

同埋panasonic na98除咗慢過dyson 之外
各方面都吹得好過dyson 好好多

其實na98 個價喺hk都唔貴
仲要喺panashop用指定信用卡有9折左右

P.s. Na97 用家, na97無海外版,焗用火牛
買完半年後出na98 再隔咗三個月出埋香港版
真係灰咗

我美國
100v vs 110v 應該ok?
我朋友買咗讚口不絕
我估多10%都尚可以？

無野好買，上年買左個8TB Seagate，用左成年，1TB都未夠

想問下巴打們會唔會為咗方便收貨而將啲本身送香港免運費既貨都group埋落集運到一次過寄黎香港？

根本就羊群心態，其實冇乜野好買

免費送香港緊係送左黎香港先，
運費平極都要10幾蚊磅

有d野係好平，加埋AE每年都差唔多會出offer，
直送香港減幾百

想問下買英水dyson吸塵機有冇國際保養？

Bestbuy 都有時好平但好似會驗證地址

唔同鋪買驚分好多次要逐件收

呢個要上網搵吓美國d review 先知
唔好意思大鄉里無試過
一係你睇下 panasonic有無出美國版

Dyson 好似無全球保

想問下 amazon賣既係咪同淘寶一樣都難分真假？
係amazon jp睇左個不死鳥，19000yen，comments都多話真品，但有幾個話係偽品，個袋係寫住sold by amazon jp，依個情況點分

用緊Panasonic, 真係正到暈, 吹完d頭髮係滑, 重要滑足一日
不過未試過用dyson, 唔知效果係咪差不多

有都一係n年前一係柒貨

Sorry about your loss
你收到無名氏定有心人啲鉑金

dyson所有cordless vacuum都係110-240 v全球用得

Philips google 過係易壞，所以之前都係買oralb

End.大減價！

有冇tg group?

ae?

AE卡，近幾年thanksgiving都有出offer
直送香港減唔知幾多

Sold by amazon 都假，咁唔洗上網買嘢啦

係未買電子野最抵？

留意左三年，其實黑色星期五唔一定最平，只係整體多折扣，右上個氣氛，令你覺得抵。

一直有mon住某幾類貨品，年中有時特價抵好多，不過煩在單件咁買姐。

不過最最大問題，呢類購物高峰期，集運一定慢過平時成倍，要有心理準備

nyc撚 諗住買電視 有冇好介紹

電氣真係睇人

2支philips都未壞

點分假貨想問

睇comment睇唔到邊個賣。可能係第三方賣同一款袋，整合晒一齊。

想問下NAVY巴打係us定uk 好心動想搵你幫手

philips水牙線超易，上Amazon睇評語就認知。

電動牙刷我用oral-b 鐘意圓刷頭多d。早兩年旗艦7000型號都係Hk$700

有無電牙刷同水牙線model推介

隔離Post有

吸塵機國際電壓 風筒風扇睇路

未壞...但粒電

廿四

想買philips hue既燈裝飾係間房

年年都做Sen 598耳機

笑左
不過amazon的確係有假野 只係seller唔係amazon官方

留學撚表示都係咁覺得
靚款到個陣一係話冇貨 一係冇得減
同埋我見突然唔少網都有靚野減緊 減成半價
我買左件fila tee之後佢就sold out
我覺得呢啲款到時冇得減/冇貨
各位有心頭好就睇路 驚你等到月尾冇得買

講緊sold by amazon 呀

想買 大約平幾多？

我知呀 所以我咪話笑左同埋係非amazon賣嘅有假野囉

風筒香港價錢合理
建議買行貨

官方直送又平又方便
有就一定會用左先
如果唔急，佢好多時用iparcel
好慢但係好平

想買north face同Patagonia
Back country 會唔會做sale

Philips牙刷個防水圈好易老化
用得耐有機會入水
然後會無啦啦自己著

巴打會喺邊個網買？

官方黎到香港用圓通，試過一次怕怕

有free shipping

利：返緊工睇唔到

視乎你張單幾大張啫
買過好多次都係用ups
好抵屌

north face 香港做緊員工優惠正價6折

End. 免運費經常有
上兩個月先做完黎

有冇ssd推介

我唔係員工呀嘛

邊有

有，買咗個cdg銀包

點解我睇唔到大減價同免運

買Moon咩牌子平得多
諗緊入隻27"2k

因為唔係長做

Dyson V8英水
HKTV Mall做緊$33xx
Thanksgiving會唔會再平過呢個價？

同埋Dyson香港官網聽日出11.11優惠
可以望埋

年年話冇乜野岩年年都唔見幾千

水牙線有冇人用過waterpik?

有員工no.就得
唔洗證明

今日last

上個月買左LG 男朋友用三叔

唔關事，我係amazon買嘢買左好多年，最近先係咁，好明顯想cut cost賺多啲，我上次忍唔住寫信去amazon 屌左佢哋一獲，而家我都係用集運自己去拎費事受氣

會，上年有幫幾個巴打買

今年想買件Patagonia

想用佢英鎊找數但唔得，一定要港元

有冇巴打知Microsoft surface pro 有冇減價

仲以為而家有

定係去patagonia個網買好
Btw你哋用咩集運 b&s ?

Ok wor 有冇推介

Tnf

我都知，所以先問下點解囉，話係假野啲comments都貼晒相，一眼睇落都知假既

點樣睇佢係Amazon 官方賣？

我係美國絲
平時寄野番香港一係用bns 一係用postpony

有，呢部嘢唔會出名易壞難整咩

有，但電子野我覺得香港買好d
又保養又剩

Costco

我擔方便去左bestbuy買
Costco平？

Amazon嘅嘢唔係樣樣都有官方，有時要幫趁其他seller, 但係最好揀full filled by amazon果啲。仲有有啲貨同其他seller 比平好鬼多果啲通常係呃人，根本係冇貨，志在呃你嘅資料。

都係amazon，turntable lab冇tn-300

日森alpha industries有deal ma-1得20%off 日美cutting都係

依家個價239.99usd仲平過香港買，
唔知blackfriday會減幾多

款少啲但保養
同埋都平
幾年前買平過 bestbuy
有時 Costco 個 sku 未必 exactly 一樣
NYC 唔熟
但我之前係特登三個鐘車 去 Portland OR 買慳埋個 state tax

就係想知點睇係full filled by amazon
Thanks

有果啲會寫出黎，你自己試下襟下黎睇

Fulfilled by Amazon <> sold by amazon

有啲會係價錢下面有堆字有寫，sold by xxx 或者sold by xxx and fulfilled by amazon
我睇果個係amazon jp，用日文寫住 xxx amazon jp 販売xxx発送

留個靚名慢慢研究

留名 我都想買

每逢Thanksgiving 就好多人鐘意刷牙同吸塵

日本patagonia個網有個outlet 之前買咗個背囊

有冇人知GARMIN錶有冇平

有冇link

將會第一次係amazon買野
集運 同 代運係咪同一樣野黎

uk
想買Monitor
21"度
有冇推介

耳機 dac個類有冇得平

end 冇減價既

我上到去Amazon 見到有一欄寫住black friday deals，其實係咪已經知道邊啲貨會喺當日減價？

好似唔係
只係預熱，比個名義上比你消費

用開呢個，夠平

平但係好慢

north face 唔岩我
佢既 us xs 姐係asia s 都仲係好大
columbia 我都係著youth 既L

同問 諗住整隻JH 11 pro cm
有冇ching分享

Black Friday 唔係13號咩

2017 date November 24

巴打幾高？我都諗緊買唔買xs

還可以啦
真係貪佢平先用

買dyson, ssd 果d唔怕冇保養咩？

平$1xxx-2000換保養，
睇你點睇

V6, v8睇review好襟用
最多都係壞電
到時上ebay買返原廠電換都只係幾山舊水

想吸車地毯同屋企有養貓
應該邊款好
睇完 review 都分唔清

V8 fluffy

好貴呀

咁v6 animal都好夠用嘅

想買levis,到時應該去美國官網？
定係有其他網再抵啲？

買mon既巴打唔怕運到黎hk爆mon？？

一定係dyson

danner 同問，想問官網買danner light black 可以有幾多%off

想買flynit 唔知有無

難啲喎

可唔可以去專門店到試咗size先

我之前買咗件patagonia s 外面嗰件啱啱好 但內膽太窄
M碼就內膽fit 外面有啲闊 早知買m碼好後悔
大家一定要試清楚先好買

Black Friday sale 係做嗰一日定成個weekend

想買不死鳥beta ar

早兩年係Amazon "US" 買左Dyson 吸塵機同風扇各一，跟唔同seller 買真係唔同

吸塵機搵dyson offical 買冇事冇幹行得走得。兩年後既今日都仲日日工作好醒神

部風扇就中左伏，可以入面唔見左個remote 同底座（即係那塊圓碟既膠）， 但係多左隻format 左既500G HDD 即係開過

sent 封mail 比個seller 佢同我講掉左個HDD 當冇事就ok, 個remote 同底座再寄番比我，最後都冇回音，迫住係香港代理配番。但只有remote 冇底座

到今日，把風扇仲用緊，今年諗住買多把AM10, 但一定醒水搵offical seller 買

睇公司 有啲每日出唔同產品都有

lm
電動牙刷同水牙線平香港幾多？

做乜尻次次啲人都係買牙既野

唔知
先排係凶宅買左支healthy white
有減價仲平過amazon

我諗住買hp03
去英國amazon好D，起碼掣啱

你買咗幾錢先

買咗UK AM09
開心使用中

有冇巴絲講下邊到有靚皮鞋（防滑） budget 1-2k
同埋Earphone買 budget 2k

500幾

去官網買

我多數上zappos/6pm買鞋

希望新款有特價
前排特價都無oasis份

呢個?

有無電子錶有折?

野食有冇得平? 好想買意粉醬

係，仲有刷頭送
都幾個月前
當時格過價係抵的
當然如果係diamond clean就美水抵玩好多

你果隻加強版Philips Sonicare HealthyWhite+
amazon us 依家連運到港8算都係港$628喎

想問下Black Friday
Amazon jp 係咪都會有折？
定係只得歐美既amazon先有做black Friday？

都話幾個月前

慢到唔得掂wor不過

Levi's 平幾多

三個中去三個中番

真係好慢，已出倉幾日都未飛

想買個camelbak行山袋
佢有得平嗎?

先排=幾個月前，咁我錯囉

levis用咩代運好？

想買dr ma 有無人知咁重ship過黎要幾錢...

有無gaming laptop推薦？

求推介

點睇 v7 animal

garmin 錶

V6夠了

溫馨提Dyson官方唔送集運地址

170 瘦撚

有冇巴打想一齊買

多謝巴打，但我都係來想買Gregory 新版26L 多d,比22L多幾格，舒服背帶

gregory 你得閒留意下amazon jp

Paul smith銀包
唔知今年有無免運費呢

想知有咩正野

想買no mad Apple Watch 錶帶

搭單問 有無啲咩fb page或者ig係會share外國網做discount

唔撚係呀
Nba store會ban bns

前排新蛋賣X11 49.9

呢隻野堅抵用
我擺歌擺戲都係用左3TB度

想買dyson v8 到底邊間集運肯ship香港？

有性趣

間間集運都一定肯寄, 只係睇dyson 肯唔肯寄集運倉, 你掉轉左

想買Suunto 錶同藍芽喇叭

好呀thx bro

用amazon 直ship hk最平既shippping 是咪180 HKD左右? 我睇中個袋11USD, 但運費成30usd.........

用代運啦

仲有raybun

上年都已經想入手

最後點買??

Black Friday 有咩買

想買JBL charge 3 有冇巴打知邊度有平

官網 ？

水牙線係上官網買定去walmart 嗰啲網買會平啲㗎？

最平都係官網？

保證正貨

想問有咩細背囊好買?

唔會有假掛, 你估去淘寶咩

真心一問
點解Black Friday D 牙齒護理產品特別受歡迎

因為香港賣太貴
原偠已經賣平過hk
再加埋black friday 減價 就差一大截
感覺上好抵

你去Walmart target呢d買都會係正貨
要買建議睇左amazon先，好多時amazon會平dddd

你覺得呢 你估淘寶先有假貨咩

多謝解答

第11頁咪講左sold by amazon就唔會有假貨囉，其他個啲

我都知

我可以幫小量人轉運去你個轉運倉 （比番運費就ok) 不過講明先,我個州要稅

巴打驚你屋企擺唔落咁多Dyson

Walmart買係平過官網但俾埋運費都差唔多
啱啱搵到行貨1000蚊smartone onlineshop抵唔抵屌？定係疊埋心水等black friday算

大把位 小擔心

其實部Dyson 咁重, 要寄番去轉運倉運費都唔平

冇錯 真係要睇下平幾多先

有冇人買ps4 有咩網買

爸打不如留個TG? 有需要揾你

LIHKG 1874

V8

Thanks

咁如果落咗ORDER唔寄集運

咁係咪就會被 CUT單？

舊年冇平過
希望今年有..
香港成3千蚊

去髮型屋試過
真係另一次元既風筒黎

dyson個3合1 pure+冷暖氣好似唔見佢有特價咁
就算dyson今日個雙11優惠都無減價

有幾特別 ？
我用緊

除咗大風快乾
同埋佢特登做到d大部份噪音嘅頻率beyond audible frequency 等你吹頭時可以同人地講野

真係睇唔到有咩好過傳統風筒

佢吹得快過舊式2000w風筒好多已經夠啦
每朝慳多幾分鐘已經好好

我買左四個放屋企，睡房，衣帽間，兩個廁所
我自己一個住所以好少同人講野
所以無咩用，Carousell 半價放比人算

年年都係

bv 銀包會唔會減其實

用緊，Costco 有減價$59.99 有兩套
不過得110V，同香港電壓唔同

Moosejaw full price item 8折
但我驚佢blk friday仲平d

我仲將啲鞋改裝加埋風筒

方便我出街都可以吹頭

dyson v8 水貨都敢買 我行貨半年已經死電

dyson v6 水貨用左兩年都重識行識走

有冇巴打會買運動衣物

前年係amazon de買個v6,用DHL直送香港
揀左最快果個，成6百運費，但星期四出貨，星期六中午已經送到

想買
onitsuka tiger 鞋
dickies tee
duffel bag 未有心水
jogger pants 未有心水

求教以上可以去邊度買？

Jogger舊年publish埋單做到45usd左右一條 今年好似未開offer

想買danner
Amazon 直送係咪要一頭半個月

有冇人試過網購床褥返香港? 運費大概點計?

係咪得Amazon先有折

舊登有人買過, 用船運
詳情真係唔清楚

邊有咁耐呀, 佢預計果個唔準
10日左右走唔甩

想買對danner light 黑色，但amazon 無，等緊官網sales

想買對boot
Red wing 8111/8119
唔知會唔會平呢

上年買六折
但係size同香港有少少唔同
加上質地差啲

Stan Smith邊度買平同方便？

Ps 銀包等selfridges

北美版買過兩次都唔多好著
去asos買歐洲牌子仲好

Campsaver長期有八折

除非係og
其他色大鋪都經常大減價啦

想買耳筒

想買粉藍色
香港賣緊6xx?

睇中左jaybird同Bose
唔知會唔會有折

好似見過4xx-5xx
Stan smith得綠白個價係硬
其他色經常都有折
有時官網都有

x2 想睇下平幾多

英瑪而家個價重貴過香港，如果平過香港街價一半可以狗衝

想買timberlands

記得之前bose係有嘅

呢款唔抵

bose 啲speaker 痴住amazon 啲嘢一齊賣

你估mouse keyboard 有冇平

ZUS超硬lightning同micro usb線做緊限時減價
夠22.46美金免美國國內郵費，有冇巴打想share郵費？

之前買咗philips sonicare電動牙刷
但唔記得買咗乜嘢型號
喺隻牙刷機身又搵唔到
如果想買替換刷頭可以點做

同埋咩網最抵？

Logitech mouse?

有無防風防水保暖又溥既外套

薄又保暖

用緊, 好夠力.
乜都射晒出黎.

邊度多tnf urban exploration賣
個個網得好少

買左 dyson v8 animal, 計返 hk $2400, 好平..

温提. us-ex 剛剛轉左美國倉地址..
2個星期都唔出貨..
好鬼亂. 今次先其唔好用 us-ex.
咪話唔通知大家..

係UK官網買

想買空氣清新機，是咪得Dyson?

巴打有無見到rains backpack 有優惠，timberland靴好似都無點見到

買Panasonic

Amazon買Philips Sonicare係咪未有平?

Dyson 點運返黎，壞左去邊整？

最近想買兩條，一齊夾？但佢寫明唔寄香港喎

三隻有乜分別? 而家得17%off

Same here

係 定cyber monday 平啲？

唸住掃鞋，掃衫褲tee

Tommy hilfilger上年有冇減價？

上年有 403 好似三百幾 仲有隻唔記得咗

Beats solo3係咪唔會有

想買hdd 同埋換左隻滑鼠佢

我都係

水牙線呢支抵唔抵玩？ Black Friday 會唔會再平啲？

你哋嗰啲風筒定鬚刨嚟

又想買藍芽喇叭好想買mouse keyboard

經驗話我知平得唔多

想買個電腦喇叭

電腦產品 e.g. SSD display card 果啲會唔會有特價？

唔好鳩噏啦 dyson國際電壓
舊登班傻仔係uk dyson買V6 $1800未連運
我係us dyson買連運$1800仲送3個頭
用到而家 嘜鳩110v

點會咁平

好心提下姐
因為我朋友係美國store買都只係寫110v
如果而家美國係100-240咁咪冇問題
我自己係英國買就得220

RHA/BOSE邊度有平

想買新相機 sony A7ii

我買完用左一星期 已經冇玩

Link?

香港買重平

等緊kindle

想買ssd 同 真無線藍牙耳機

你冇睇我上面出嘅link 咩

有時cyber monday 未必平得過black friday 個價，經驗之談

睇黎未出發大家已經好興奮，齋講都射左

係有分電壓
頭先睇Amazon,
v8 absolute就國際電壓
v8 animal就得110v,
買us小心d.

Dyson風扇據我記得，
好似係國際電壓。

利申:上年uk買左v6 absolute

一下有冇人對呢對鞋有興趣，要夠US$75 先免美國境內運費，但一對減價後只係US$25.5

我我我！

呢個牌子一年都唔知可以做幾多次特價

參考2016 Dyson Black Friday英國價

應該同Polo 差唔多啫

Hoover

有變壓器就得
電腦嗰啲都ok

有30%off
code:save30

Cyber monday真係廢廢地

Garmin運動錶有無特價

想買藍芽mouse

嚟緊聖誕去韓國
有無可拆膽羽絨推薦

鐘情日本牌子: 大金, Sharp, Panasonic

呢家日本機D filter 十年先換一次, 仲要一塊過

有無手足等緊goruck買背囊

呢啲你香港買啦

所以要集運，買夠22.46就唔洗畀寄去美國倉嘅郵費

Dyson開始平未？
有無link, thanks

完左

快閃左, 買唔切

利申: 等緊2018 Thanksgiving 揮手區

dyson handheld 吸塵機 全部都係 110 ~ 240v 國際電壓.
dyson 風扇, 暖風機, 空氣清新機, up-right 吸塵機, 風筒 就有分電壓

等緊fire HD 10 tablet, 唔知平到幾多

想買d 3.5” 6T左右hdd (back up 用)
咩款好

Garmin Fenix 3 Multisport Training GPS Watch with Heart Rate Monitor $269 w/ coupon c117992475

Garmin Fenix 3 Sapphire GPS Watch (Gray w/ Leather Strap. 010-01338-80) $269 w/ coupon c117990486

Garmin Fenix 3 Multisport Training GPS Watch Sapphire Performance Bundle (010-01338-25) $339 w/ coupon c117990984

上年買左個G933 連埋運費先$700

我想買電動滑板運唔運到去香港

Logitech TB 1111已經夠平

呢家仲買Fenix 3

Dyson 咁快賣晒

link pls

Black Friday 都未開始

想買相機

而家好似已經有discount

想買The North Face/Patagonia黎緊去日本著
有冇巴打有好介紹？

直接去日本買montbell la

算唔算平， 另外俾多百幾蚊運費

好想要dyson 風筒丫...

冇喎， 8"kid就有減

有無巴打知rossling, klasse14 呢啲錶大約係black friday平幾多到 很想入手一隻

想問下大家Black Friday係係邊度搵野買

gopro 會唔會平過香港

same here

底喎 邊度買

唔會平好多.. 香港買算.

巴打你用咩集運?

今年先其唔好用 us-ex ...
佢轉左個新倉.
月尾件貨到左倉, 兩星期都未出貨..

steep&cheap, 半年前買， 冬天褸轉季買平過black friday

不嬲唔用

Massdrop x Sennheiser PC37X Gaming Headset USD135連埋運費
聲一定好過logitech先

美國巴打表示好期待thanksgiving 去outlets 掃貨

呢間野拎貨好似要畀佢影印身分證
老閪都唔用

想買 Origins
有冇人知邊度買平？

想買casual 褲
有冇介紹

呢家官網咪做緊八折
之前八折仲要有eye cream 送, 變相仲抵

黎緊搬屋 好撚多野要買
將會買3部samsung電視
Tv mount x3
dyson v7
nest thermostat
Google wifi x3
Samsung speaker
全部都係costco + amazon 買
仲睇緊有咩需要

d功能都夠晒
但hr都仲要380

我都想知Garmin 5x 有冇平

想問HealthyWhite
點樣為之平? 可以直送香港?

多人到嘔

可以再等下，近thanksgiving deals 會正d

有冇巴打知bragi dash pro會唔有平

你上年有冇買過架？
一定唔止慢幾日，
一黎當地物流慢，
二黎多貨，集運出入倉呢都已經幾日
我買過幾年，聖誕前收到已經算快

prodirect 啲款又多又新

其實啲人都只係被濃厚購物氣氛影響，啲嘢唔係平特別多，好易買左啲嘢返黎又冇用

有冇人會買braun 百靈鬚刨？

Amazon 好多唔送香港

識搵既有D真係好抵
上年買Patagonia差唔多半價咁濟 仲要齊碼

可以Ship to Hong Kong 既得好少型號

想買支碳腳同拍野led燈
bnh有無得平？

諗緊用集運得唔得？
你地睇中邊款

小弟對電器有啲無知，想問一下us嘅frequency係60Hz，香港係50Hz，就算110~240vmatch到香港220v，對個耗電量/吸力會唔會有影響？

要搵冇清潔器果D (因入面有酒精)
上年我照寄左搞到成批集運比美帝海關彈回頭

Bookmarked

佢係用110~240v 火牛充電..
就好似 notebook 咁..

今日 bestbuy 發工...好多平野.
可惜買唔到..

8TB HDD US$130 好抵呀

google wifi用緊幾好，想買多隻，想問邊度有平？

iPhone 重有無unlock 機？想買部se 做後備機玩下

吓咁閪既？咁用邊間好

有冇買BESTBUY攻略

用開bns，唔夠膽話佢好好，起碼唔會寄失，同出貨密，上咗機，網頁會有埋到港時間，自己google 下其他人評語，俾定心理準備你，Black Friday 期間會俾平時耐

同求 想買樓上巴打講隻HDD

想買一件hoodie

有樣野本身想11.11買
點知bestbuy 仲平一大截

Kindle paperwhite
Kindle oasis 新出唔知有冇discount

睇返之前Arcteryx好似都係做7折, 普通著, 係咪唔洗上到beta ar

香港冬天著既arcteryx 17805夠唔夠

想買d好似aeropostale嘅tee閒日粗著 hollister 又寄唔到集運 仲有冇其他牌子好介紹

無影響 照用得

我今朝即買咗件dodgers hoodie同jacket
依家應該完咗個30%off

new balance us 係咪會減價?

同埋timberland

想買鞋

arcteryx香港邊度多款試著，想準備定

arcteryx 邊個網有折 想買件過冬

之前有間 retail 簽咭想抄低我車牌 我問佢拎佢個 privacy policy 出嚟佢呆咗一呆
之後個 manager 話唔使抄
不過我係美國

最憎us ex，影印身份證真係痴線

係，有啲樓下百老匯用信用卡仲要香港插頭

九月十月開始陰啲陰啲加價係常識吧

有冇人搞Levi's 團購

bestbuy 唔送集運地址？咁有無其他方法？

去camelcamelcamel 做下功課

timberland 同 new balance 送唔送us ex個地址?

LM

買香水係咪唔寄得番香港

仆街fanatics cut 撚咗我張單
佢係咪唔寄代運倉

有間集運得

suxxxy ?

Best buy 今晚痴左線.
推左好多平野..
有冇美國巴打, 可以代購 Jaybird Freedom - us$50
平香港一半有多.

$400
最衰要代購,
唔可以集運嚟香港。

重有 waterpik 水牙線...都好平..us$35
呢隻係美國 number one. 超好用..
夠力. 乜都射晒出黎.

上年買左件beta ar
冬天著擋風擋雨一流
但係香港秋天著都焗
除非好大風

我之前都買過幾年
就係要十二月中至尾先到
咁有無邊間集運會快啲
流星雨唔等人

有興趣，best buy 寄唔寄集運？

Mr porter會唔會有折？

勁少 佢mark個價都好高
用matchfashion 每季俾我d vouncher仲好

有集運可以到香港, 但運費30USD, 我有興趣, 有無人夾

咁貴？你用邊間集運？ 30usd 1 kg?

趕就自己出旺角買喇
Black friday呢個period根本冇一間會早到比你
除非你自己dhl

用PayPal買又收到confirm email
不過得返20%off

好抵屌 我都想買隻

都想要

再睇真啲呢隻好似係一代? 現在出到Freedom2

有咩分別???

有咩耳機推介，點睇1more E1001

Ipad 同apple watch 平$80 美金。 好吸引

where

有無bestbuy 寄香港攻略

當時係Amazon uk直寄香港(有20%退稅 )

梗係買過 ，我意思係bns出貨到香港，未計當地用嘅時間，如果amazon 平時普通出貨唔收錢果隻都5日左右，Black Friday 仲 ，但係如果你係prime 成件事

500 freedom 1屌得過喎

Waterpik 有冇咩model細支d又比較好用?

留名 想買

想買 DYSON AM09
係咪應該係UK AMAZON 買? 因為US嗰個 VOLTAGE好似唔啱香港用

等多一排，每年都有耳機，耳牛平

係best buy買g502定g900好

G403無線 平都冇哂貨

咁上面兩隻揀咩好

G502都冇埋

入左隻G703

唔寄集運...

上年買series 9 睇完 日本amazon仲平過英美

bestbuy可以點寄番黎香港

有冇咩大容量背囊推薦?

要樣靚D

集運 或我幫你寄

I bought this one back in august and it the price was 749.99

how 699.99

想買外套 衫 電腦野 有咩好介紹

想買bose親岀個隻soundsports free wireless earphone

Best Buy 買Sony sound bar 點睇？睇中HT-CT290
唔知電壓會唔會唔同

Jaybird美亞會唔會減
而家見到仲貴過香港

求長袖杉

Best Buy 點知道個集運倉用唔用到？
會cut單？

咁正？

想問咩地方賣電視好?

想買部30幾吋都夠 筆直200美金內

好吸引 想買ipad
btw 我有美國地址 有冇人要幫手？

有呀！想係bestbuy買Jaybird

V6真係垃圾黎, 又噪又勁快冇電...

Garmin Fenix 3 HR Amazon us
做緊299.9...抵啦

部 iPad mini 4 計番2100 平左成900蚊

買5x 啦

個價差好多喎

巴打可唔可以放支比我

不如賣多支

我放左, 另外果D不了, 用過

功能差唔多
係薄左 個MON靚DD
要比多300USD

G502 又有番貨，終於入手了
G900 細隻左d唔arm 我手型

想買beats x

me too

BESTBUY 送邊間集運
睇中G703 同G613

我arm arm 比 Best Buy cancel 左order
有冇集運巴打成功出貨？

每年都有人買垃圾 Philips soniccare
每年都要同人講唔好中伏
但每年繼續有人買

豐澤貴$果幾十蚊但即時有，又有保又有贈品
成班ON9 年年都買啲垃圾

人買佢又買，最ON9就係買電動牙刷/水牙線呢啲平時無用開既野
上DCFever 都大把人放全新未開盒

有冇人會買電腦硬件既野 如display card

Pish 有冇巴打用集運地址但冇比best buy cut 單？

連清潔座？
之前有人話因為有酒精，比海關彈轉頭

無彈，連酒精到貨，都幾多彩
有d人話比人拆盒掉左盒酒精，唔知真定假

想買 Jaybird X3

display card有減價(30% off以上)唔介意買
上年都淨係掃左SSD

想係bestbuy買Jaybird x 2,
巴打不如搞個團

開團預我一對

Arm arm 先比Best Buy cut 單
利申用webox 集運

依類型既硬件係咪全世界通用？

Jaybird freedom 1 啱啱問左代購報價
49.99 USD加到港運費70
Total 470 HKD

邊間代購

點解決電壓問題？

知唔知買運動褲會唔會平過香港 香港300幾蚊一條都幾貴

係
應該話底板support到就用到

SSD平幾多左右

冇得估，主流平幾十蚊既唔會睇，淨係會睇d特別減得勁既，例如上年隻crucial mx300 750GB 八舊水有找

Diamond clean平成半呀
其他model就真係香港買算
爭好少但有保

Philips 唔係全球保咩

想買靚番工皮鞋，有冇巴打有心水?

worldwide warranty喎........
到底上面話豐澤買好過條友買過未 ? 你係豐澤買到$700嘅diamonclean ?

2 year worldwide warranty

有冇巴打係best buy 到買到野而又冇被cut 單？

想買hard-disk SSD
有無團

我就係記得有，oralb 都一樣

大家會去咩網買野

btw其實幾多號感恩節

跟機 冇us paypal acc

freedom f5 有咩分別？

Apple watch

有冇巴絲知道

有冇巴絲知道superdry有冇promotion?

想買 有冇團？

想問下有無人買過iphone refurbished 機？ d 制式會唔會唔岩？

有無人係iprice買過野？而加好似都做緊減價

好冠美國機用唔到香港4G

Factory unlock 果d就得
Ebay好多時有平

上網搵到有間SXXXXXXXT 代購BESTBUY
有冇巴打試過?
好唔好?
有冇其他選擇?

想買bestbuy有無人夾運費
我有地址一個人買運費好貴
其他嘢都應該寄得嘅

Amazon點樣睇幾多錢shipping?
件item係sold by Amazon同 eligible to ship to Hong Kong

我睇到啦
咁import fees to HK點計？

連全球保，同平幾多都唔知
條友一定亂吹，可以唔理佢

上年幾錢？

香港冇入口稅，但amazon有時會預先扣起一條數做import fees, 送完貨唔駛收先refund返
全部數響落order前show晒出黎等你confirm

唔該哂

有無巴打知道Under armor會唔會做7折？
另外會唔會有官方既free shipping to HK架？

想買Apple watch/ airpod 會唔會有平

請問係邊到買平成半? 暫時見最平都係 ~1k

前個月睇sonicare 係瘋澤同百記 賣 緊$18xx , 點會平過歐水

想買錶 邊度底屌

有import fees呢欄架咩？
你揀左大陸做國家？

官方免費到香港，發緊夢

buyandship雖然貴少少,但新注冊ac送廿蚊

Arcteryx風褸係咪應該起moos到買？想買件Alpha SL

講明先
我同樓上個位都係用自己ac invite人 用我地條link 大家執廿蚊

唔係喎 無上年買左件ma1 同底褲 真係唔洗比就運費喎

仆街買撚左鞋先諗番起

我上年都買左
無俾人彈
反而我想知盒酒精香港邊到有得買？
周圍超級市場都好似無

想問下amazon 係咪買唔到braun d shaver with Clean and Renew Charge Station, 係咪因為有水? 可唔可叫集運運架?

因為有酒精

咁用集運得唔得呀?

timberland newbalance

等到聖誕先收野la

正常唔會有，但對上一次預訂CPU係會彈出黎

有性趣 freedom f5

上年已經有人吹
話用一年壞 我仲覆佢全球保
之後唔埋我 睇咗新既賣緊1600到
琴日見到amazon uk連運費900幾
我果支用咗2年都未壞 冇得買新

有冇咩斜孭袋牌子
岩返學用又唔太貴
小弟眼光差
求推介

記得上年diamonclean uk66.66
我再加4支刷頭~uk1x

有，但唔平

應該要電器鋪先有得買

頭先係ebay睇左啲滑鼠同hdd，係香港舖買反而仲平啲
轉頭去埋bestbuy睇

佢話UA官方呀，唔係Amazon

邊度有得買ipad 平

Bestbuy. Btw, 介紹個app 叫black friday. 裏面有哂各大商店既black friday ad.

App圖：

想買jaybird 求團

係咪講緊amazon

見到上面有既打話買jh11 pro cm
真心一問係amazon買點比模佢

Sor 我講得唔夠清楚 係amazon到 UA會唔會做折？

同埋會唔會free ship by amazon

美國撚留名

排隊先

啱啱入咗部 iPad Pro 10.5 64GB

減125USD

Buy and ship 個隻garmin錶好似幾正

飛利浦d野真係唔撚店 就算網購平都唔買 買braun

其實呢隻好用過Braun, 有座又可以直寄hk

上年175 + shipping

只要Ships from and sold by .

滿指定金額就可以免運費到香港，之前幾年都有做呢個免運費優惠

上唔到飛機，集運可能會掉咗盒酒精先得

跟

咁sold by third party seller and fulfilled by amazon既會唔會有架

咩電器都會壞, 睇下你好唔好彩啫, 我用左Philips 支Diamond Sonicare 咁耐又唔見有咩問題喎, 行貨價已經喺Amazon UK 買倒兩支, 我諗唔倒唔買既理由囉

見啲action cam都幾平
有冇巴打買過

香港呀
嗰度話+4.99就可以ship HK and import fee to HK

bestbuy有得揀去門市拎，但係咪要今日拎呢?如果唔係要等1個月佢先ship

玩完

有興趣

唔係

一個星期好似

有無巴打買danner ? 有無折？

鬚刨同牙刷一定係買飛利浦

留名，點解你地唔申請個美國paypal acc 試bestbuy呢，我有開post教過

我昨日試過申請us paypal
開左, 比錢都唔得, 唔知點解

BEST buy 好難買,BLOCK晒D 集運公司

尋日比best buy cut 左2 次單

bestbuy 的確好難買，我都得2~3成成功率，不過有智者鄧竟成

你係寄去非集運地址?
可唔可以重post 開US Paypal 教學?

唔係呀。。。自己個集運倉，佢個砍單條件好怪，摸唔透，個post連登post黎我推上黎你睇下

見到了, 我都係一樣方法咁開account, 我用埋美國電話verify, visa卡又link到
到最後都唔知點解比唔到錢, 佢已經無出地區問題, 只係話error

咩error 先

Apple watch係咪有團

係,我玩左幾年外國網購都搞唔清呢間D CUT單條件

上面狂問superdry 果d去美國官網 check out 入code singlesday 就有75折，
可以用幾日，我潛水了，岩岩睇真的個post有d bxs 打手味 唔想幫人宣傳

你俾間集運嚟好嗎，年年都係咁，講邊間就打手，個個唔好講好冇

通常買電子野多？
第一次買 唔知買咩好

牙刷幾正 想買埋聖誕節禮物俾男朋友

但講左一定慘過唔講
年年都比人屌到傻
我明佢感受

點睇呢啲野都係男仔送比女仔

交換禮物
自己又手殘唔識整野

等美國鷹

想買kindle 玩下，有無團@@?

岩岩追左你個1 POST 搵唔到功略
點知原來係2.

頭先再試, 完來用美國地址香港卡都係唔得

Philips healthy white
天貓做緊349人仔

One step2 有冇得平

痴線仲有刷頭送

申請bestbuy 個ac 要求美國電話係作落去?

有冇zip hoodie 內有毛毛既外套推薦？
Tommy hifilger superdry都好貴
最好500-600蚊

有無汽車用品推介

吾你老母
柒撚咗就柒撚咗啦，仲拿撚返渣沙笑撚死人

gps錶會唔會平
年年都係聽水牙線 電動牙刷
而家第一年做野有錢買終於可以睇

notebook 會唔會平

想知加一..最好有保

平緊啦

timberland 鞋通常有幾折

Bestbuy有冇得就咁直接俾visa?
想買濾水器

有冇巴絲用緊/用過 Fitbit 或者 garmin 既運動手錶 有咩評價 ，黎緊想買返隻

有無介紹

Garmin係咪都係等black fri好過而家買？想做孝子睇中左隻fenlix 3 hr

兌番香港最平一定係買dell 不過非us唔洗皆意

唯去下Amazon網睇下有無deals

咩model, 轉運好簡單啫

想買timberland boots

Fitbit 啲電垃撚圾

我諗住入fitbit...
Garmin係咪只有港版先display到中文?

Fitbit 本身睇中charge 2
Garmin有好幾款都啱用

Garmin vivoactive 3 正喎

好靚仔 490咋係fb見到

無錯，咩測睡眠資料eg rem(眼快速轉動期')等功能，玩幾日就厭。買Garmin la

下

Vivosport幾啱我用

跪求link
490真係超抵

用緊，好正，不過新貨唔會減價

點解paypal唔俾我比錢?

打算係香港買

有冇咩網有香水買
想買byredo
另外end.雙11有八折只限一日

亞馬遜寄香港，係咪要收shipping既貨，無論買夠幾多錢都無得免運

好似香水違禁品，集運唔運

Fenix 5X 用家表示無投訴
相信3hr 都唔會差太多

邊到 求LINK

想問下各位巴打
如果一啲外國網站
佢淨係會show佢嘅優惠比外國IP嘅客人
咁我可以點搞
有無咩信得過嘅VPN推介下

新手留名，未試過上Amazon買野
想買Timex錶
有冇巴絲試過買呢類鐘錶？
運費高唔高？

搵下都懶

有無邊隻ssd抵屌

Below 1k

雙11抵D定BLACK FRIDAY抵D

想買書，唔知會唔會平

一個支那一個外國，睇你本人喜好囉

amazon 有冇錶好介紹

見THE HUT, ASOS今日開始有折所以先咁問

連運費都係$8xx，香港好似賣緊2千幾

想問 braun s9295 us199 入唔入得過

有冇jaybird團?想join
telegram: knt26

水牙線大家有咩心水

錶好平, 運費又好平, 所以一定要用代運, 打死都唔用代購
2年前買左2隻錶先 $42 usd, 連埋美國果程運, 代運比HKD$24到香港
不過個錶芯係跳得大聲既, 同埋玻璃易花

想買 遲D會唔會仲平D?

Amazon直送香港係咪貴過 Amazon->代運->香港 好多?

依隻好唔好用....
本身我d 鬍鬚好密

屌你老母fanatics
落三次order都cancel我
最撚憎係次次都過晒數
佢cancel話會refund返但兌換率唔知點計喇
跟住仲lock鳩埋我account
佢網上live chat cs 同email都話要打hotline先幫撚到我
自己又好撚想買件dodgers褸
唯有硬著頭皮頂硬上打過去
搞難耐先搞到
我自己又聽唔清
跟住我講佢又唔係聽得好清
最尾問佢有冇一個email可以直接contact佢地
佢又叫返我跟網果個得啦
仲有live chat都幫到
我就係幫唔到先問你
你又點返我返去
屌你老母
我又唔係英文做我mother language
我聽你又辛苦
你聽我又辛苦
大家email文字上溝通清楚幾撚多
都唔撚明點解係要人打hotline

咁仲點會問淘寶。。

ASOS 做緊 11.11 7折
唔關淘寶事

有冇人有電子產品推介？

呢個post 真係痴撚線
有成一半係伸手黨
連自己google 一下都懶
點都好asos7折 應該都有d 野執下

衫褲平唔到幾多 平時行outlet反而有驚喜
電器都算抵 不過唔會門市買 廢事同黑人搶 年年walmart打大交

唔知呢，不過上年都無而家咁平

好唔好用唔敢講，不過睇review好似唔錯

底玩， 五刀片系列日本亞馬遜最平個隻賣緊$1300， 但係你張圖嗰隻係歐美版， 亞洲地區無出售，睇你接唔接受到。

唔會再平啦，要買趁早

上面咩網睇到ipad有平

上年在Amazon UK 買左，點知運單track唔到，以為佢寄漏，叫佢退錢又即刻退埋，隔幾日又track 到之後還送上黎，只是遲出貨。
免費有牙刷有

我都想知

百靈啦咁

自己google ，美國集運，費事講邊間，上面已經有人彈出嚟話有打手

佢自己又唔提議下邊間，人地講邊間就打手

Amazon 就係服務好

會，amazon 實體書

用開呢間，應該算係比較平既選擇

有無Logitech G29 平？

有無人成行開到paypal us account而用到

要連美國信用卡，咁要用自己香港paypal轉錢入去？

garmin fenix3 和5既分別係咩？

有冇行山鞋平？

有冇jaybird團同bestbuy團
tg:sezacv

咁早開定POST引新人 等睇集運集兩個月啦

有冇ipad平架？

ipad pro 之前大學 notebook ownership 咪平
點解唔買...

PrimaPhoto Big Travel Kit Tripod, Black - us50,
算唔算?,
可轉 單腳架.. 連 ball 頭, 重 1.65kg.

unbox video:

Fenix 3 HR USD$299.99
真係J得過

想買條gym belt

個下冇留意 大概平幾多？

我買 ipad pro 10.9 512gb wifi 平 $900

唯有咁等下年再開再買啦 thx 巴打

有無人用過dyson 360 eye
睇review好似好壞參半
定買其他vacuum robot好

好似唔見有gopro?

屋企多雜物..vacuum robot有好多位去唔到..
其實有無用?

減咁撚多

邊度？

百記7系

有 Amazon 買$1500 hkd

Alienware/Msi laptop 有冇邊度買平？

想買g502

邊有咁平呀，賣279美金喎

Amazon 買好貴wo

唔知會唔會再平 想入手

加返去599？

請問waterpik隻牛係咪只係110v?

bestbuy 29.9 out of stock
amazon個價仲貴過hk

條link入面係5

香港無賣咩? 留名學野

Sor 不過應該唔係amazon 價

以往有個殘體字既網show左好多優惠出黎
有冇巴絲打有

Amazon 299.9
但係唔係唔support 中文 睇唔到msg

Best Buy 有個rGB version 賣49.9

牌子得兩個，
一係百靈,一係Panasonic
個人選擇Panasonic,
佢設計應該適合返亞洲人

check下。
亞洲版5刀片型號 lv9,lv7,lv5,cv-70
上各大Panasonic官網有得睇。

百靈好正喎
用左十幾年

好似仲有隻lv6

提提大家：bestbuy要搵有local address ge 巴絲幫你買，記得問埋sales tax he rate幾多之後自己計一計tax完加shipping total要幾錢，再對比下同香港價錢差幾遠

我住美國，上年都諗住買ipad寄番香港送俾屋企人，但睇完after tax ge 價錢打消左個想法

Dysonv8邊度最平

我想問幾時會有？同埋如果係amazon買幾樣野既話點集運翻黎?

想問Amazon Black Friday 係咪下星期五開始？

呢個價已經好低...仲唔入手...?
遲D加返價你就喊都無謂...

好多人有個錯覺認為黑五個價一定係全年最低，
但其實唔係囉，有部分產品係前幾星期先係最平。

買過Panasonic一年多啲電池就壞

呢家用緊百靈舊電好似勁好多
2個星期先沖一次

Black Friday係Thanksgiving 後一日，
而Thanksgiving係11月的第四個星期的星期四，
姐係今年11月23係Thanksgiving ，24係Black Friday

會唔會去到thanks giving ，好多都冇晒貨

買得得果一件兩件百零蚊好似好貴
分分鐘運費貴過件貨

啲ON9仔GOOGLE下都懶
見到有個問garmin fenix 3同5有咩分別 仲火滾
拉落啲又係攤大手板問問問
有冇得平
邊到買好
點寄香港
跟本所有野都有得係google搵到
班on9仔就係到阻著曬討論同分享
本身有好野share 要我比呢班乞衣仔?不了

求jaybird團
telegram:@DANE_5596

想買個ssd
見amazon又冇點平到
不過ebay又平到好過份 2tb 400蚊港紙
驚有伏
仲有冇咩介紹

400 蚊

75-8

睇下面好似寫made in Japan, 我覺得個價ok,咁啱我果部又壞左, 所以狗沖左

諗住今晚買

見到個班柒頭真係回到費時，我知有無平我中撚左六合彩啦戇尻仔

想講句連代運都唔識用你不如番去團購好過啦

有無dyson風筒平？

巴打用緊邊隻

未試過係amazon買野
其實直送好d定搵集運(e.g shipandbuy或者有無推介)好D
我應該會買好多野 不過多但唔大件
唔洗快 但最好唔會唔見野

Best Buy

巴打冇比人cut 單？

會
要鬥快,你要D貨/size可能會好快俾人掃晒

有無link? 自己搵唔到咁平

best buy比人cut左單
等下蘋果官網會唔會特價

美國咁快減哂價
英國amazon都未開始

睇黎Dyson風筒都唔會平好多......

V8 $2500 就可以衝

uk Amazon
如果用英國集運地址係唔係要畀消費稅?

直運香港就唔使畀任何稅款？

正確

慘
我都想買

我見d review 話voltage 110-220v
係咪姐係另外搵到個三腳差電就ok

ys

如果係電鬚刨嘅話Panasonic,
有得拆粒電出嚟, 但新粒電喺邊度有得買就唔知嗱。

可唔可以加我telgram
@Name2009
我都想買

應該講野牙擦...香港保養都係1換1

係要換插頭 定係 用另一個3腳差電器連就可以差電?

類似呢啲

唔明 即係轉插黎?

amazon garmin 全球保？？

岩岩買左 24號左右送到

即係轉插器?

唔係阿 我指個刨

點入? 咩黎

打個名咪入得囉

唔用tg?

冇用開, 一係你開個

等緊dyson慢煮機同濾水器

開左tg, 大家有興趣就入黎

sorry....自己ON99